大家係咪唔記得咗1屋7姓13票

大佬呀 淨係新登記嘅人夠多都冇用嫁

因為佢地班垃圾會種票呀

用死人名投票 唔存在嘅人投票

甚至用埋你個名投票都重得呀

一日未諗到點解決呢啲問題

俾你雙普選都冇用呀

我知道依家已經好多戰線

但呢一方面的確係需要集思廣益去諗

以前就話有老廉去查部分人出嚟 依家真係唔知要點搞

自推

推呀

推推

唔識都幫推呀

11月20日，角逐連任但落敗的美孚南區議員公民黨王德全翻查選民登記冊，發現選區內美孚新邨78座12B單位，有7個姓氏共13名選民登記。11月21日《蘋果日報》以「1屋7姓13票」為題於頭版報道，質疑有人涉嫌種票[1]。11月24日 《明報》以「美孚選民不住美孚」為題作大篇幅報道，揭發當中「黃李」二家確實不住在美孚。美孚新邨78座12B單位屬於廣東省茂名市政協梁平，除登記業主梁平和女兒梁凱凝外，還有11名選民登記，分別姓黃、楊、李、潘、丁及陳[2]。梁平於事發後舉家搬走避風頭，警員登門調查亦摸門釘[3]。

12月7日，西九龍總區重案組拘捕報住美孚新邨78座12B單位的8男女，介乎20至56歲，分別為李進鋒（茂名市政協增補委員）[4]、潘麗華夫婦與女兒李慧儀、李慧珊一家，以及黃皆、楊桂英夫婦與兒子黃承業、黃子揚一家，8人被控提供虛假資料罪，但由於有關人士沒有投票，故暫不構成選舉舞弊罪行[5]。多名被捕人士同屬由梁平擔任董事的「香港茂名同鄉總會」，該會主席劉劍明是與內地統戰部及建制派關係密切的社團人士，並曾公開支持勝出的民建聯黃達東的「茂名同鄉會」[6]。

2012年7月19日，律政司認為起訴證據不足而兩度發還案件，警方決定釋放8名疑犯。由於本案涉及《選舉管理委員會條例》，相關罪行屬《簡易程序治罪條例》，只得6個月刑事追溯期，以該批虛報住址的選民表格發出日期算起，當警方接手調查時，案件已臨近追溯期屆滿，故警方曾趕及在去年底，將案件呈交過律政司一次，申請提出起訴，惟律政司研究後認為起訴證據不足，將案件發回警方。6個月的刑事追溯期屆滿後，警方只能循串謀罪行方向追查，因相關罪行可透過普通法治罪，不受時間規限。但警方調查始終未有突破，於6月第二次將案件呈交律政司後，再因證據不足而被發還案件，最終釋放全部8人。[7]

就係舊有方法冇效先要諗新方法呀

幫手推到有識之士睇到呀

幫手呀 唔好淨係正評就走呀

老廉廢撚左好耐
香港政府腐敗到入骨

去過工聯會報course, 點樣有冇俾人用資料種票

種票冇人查冇後果
成個香港d人出哂嚟投票都冇用

我地自己種唔種到架？

選之前一齊查選擧登記冊

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月5日 一齊罷工 7區集會

我淨係知有人試過自己想投票個一刻

被通知已經有人用咗佢嘅名投咗票

分分鐘唔洗報過佢嘅活動都會中伏

依家啲個人資料成日俾人賣嚟賣去

係 所以呢個問題其實好嚴重

當年好似不了了之咁

唔可以俾班仆街再咁玩

就算你投票先 佢再用你名投一次

之後你個票就變咗廢票都重得

你知佢地幾無恥嫁啦

點拆

你做犯法嘢就拉得快

佢地做就冇事 玩唔過

選之前先查 查到我擔心未必處理得切

同埋用你個名投票呢招未解決到

貪污嚴重嘅地區常有嘅現象
eg 俄羅斯
香港人太多嘢要理
理唔切

選管會個制度係好撚Hea
最近我屋企就搬過屋，咁我一查，先知全家除左我個地址仲係舊屋個選區度

查咗先冇壞

查閱選民登記冊

8月5日罷工

齊上齊落

Check下選民登記冊咪知
Google第一個result就係

要點作出調查！

買個字
香港獨立

四個字 自膠

推

check到自己係選民，但點知有冇俾人拎左我地址黎用

冇得理唔切呀 唔係俾個雙普選你都冇用呀

我地重有時間 唔可以當冇事嫁

就係佢咁廢我地先驚

種票真係誇張到嘔

[置頂]防暴戰術圖文分析，前線入來睇

反國教反送中明日大嶼鄭若華貪污警黑勾結監察電燈柱社會信用制度

香港人好忙呀

推到要求身份證正本先可以投票
有乜理由出街要身份證投票唔駛

抗爭我地要做 制度我地都要玩

唔好俾對家有藉口

係呀 我地香港人就係堆咗太多事未處理又趕

真係好忙 但大家要加油呀

對家就係玩多線 想拖低我地 但香港人唔可以放棄嫁

唔係發咁多夢 咁多義士俾人拉係為乜

撐住呀

Push

唔好俾佢停 繼續推呀

解決問題嘅方法：

全民8月5日大罷工！五大訴求，缺一不可！
雙普選一定要排最頭，仲要好似美國咁設時限係2020年之前落實

全民黑衫、口罩同頭盔，返工返學行街，唔擺工既日子一齊做，將抗爭帶入生活，保護示威者

當新移民夠多，雙普選自然會落實，港共明顯會用偽民主反真港人
（雖然係舊post，但都想人諗下，一定要止左血先）

光復香港，時代革命！
－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－－
想比更多人知道其實而家呢一刻基本上得番香港獨立呢條路，
我知好多人未準備好，我知而家急唔黎。
但係想大家思考下，種下一個思想，唔好屌我住。

而家就算有真普選其實都係under中共！！
咁唔通去到2047再抗爭過咩，西方國家都出唔到手幫你地。
因為白紙黑字寫明50年，西方國家唔好話出手，連發聲既正當性都冇啊

可能好多前人都係到諗點解英國當時唔寫999年！
可能好多我地呢代既諗點解上一代冇去抗爭！
可能好多下一代係2047係到諗點解我地唔直接爭取獨立！！！

我地唔可以好似上一代咁，計好哂數50年後都死左啦，唔好理啦。
我地唔可以再咁自私啦，過埋2047都嗰頭近啦，之後再算啦。
我想我地既下一代唔需要再為呢啲事再受苦啦，我只係希望下一代可以係呼吸住自由既空氣出世係呢個地球上。

所有既問題，所有既恩怨，係我地呢代到解決哂啦，好嗎？
所有問題去到最後只會追究到主權問題，希望大家思考下。
今次搞到咁大真係最後一次反擊同最大力量。

BTW，五大訴求，缺一不可！
雙普選應要排最頭，仲要設時限，最好2020年之前！

其實得佢地知自己有幾多票
我哋係唔知

無用架 當年有主任放過副本入去投票
正本黎投 就屌尻投左兩次

push

一次過太大改變係唔可行 好多人接受唔到

你諗下老共套溫水煮蛙幾有效

煮就我地香港人就嚟死先識醒呀

我地一步步選個真正為香港嘅特首

再一步步改變方為上策

搞咁多都係放人，律政司真係黑到
已經睇唔出律政司黑d 定黑警黑到

就算俾你知有幾多票 佢都重可以種票

我地派人去全港票站點人數
如果同實際投票人數差太遠就知

點解決都無用
點票場直接變多兩個票箱出嚟都得嘅時候
仲有咩好講

投票唔係要身分證咩？
就算佢有你啲資料
都幫唔到你投票架喎

今次種票作用細左㗎啦
差唔多區區都有人去選
建制種票可能會種死自己

係選之前逼佢改制度有冇得諗

要有埋機器去檢測張身分證係真定假

驗埋指紋

仲有大絕都未出，直接點票做假

推 8月5罷工

有冇可能以毒攻毒

查出藍絲資料 幫佢變廢票

朋友發夢今年都有d奇怪情況，但無人敢岀聲

點算

天下烏鴉 所以要諗新方法

最撚恐怖係好多野都揭發左浮晒上面但係都好似無反應咁
Critical hit 但係damage=0

o

不可行 派邊個點人數你信得過

第二全港唔係所有到年紀嘅都登記做選民

如果用冇登記/冇去投票嘅人嘅資料去投

咁就唔準

不樂觀。

體制崩壞 必須革命

推

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命

種票全家生癌

所以呢個就係放係我地眼前嘅問題

係需要解決 唔可以放棄

正常就係 但之前就係有人被投票

under中共嘅特首，只會好似烏克蘭個亞努科維奇
跟住就2047降臨

要防範咗先 萬一佢重得再離譜呢

加大個數又好 幫你個票變廢票又好

石籬大波蓉都好似未查

推，呢個難搞過掌心雷

係呀 所以最好都諗埋要點搞

姐係點

派一team人去
同埋係對投票人數 所以唔關有冇登記事
用咗冇去登記嘅人投 咪會知囉

我地犯法拉得好快嫁

佢地犯法先冇事 博唔過

姐係咩

係呀 香港人唔可以再訓啦

訓咁耐係時候醒啦

依家就係要改變佢

推，一直都想討論

我意思唔係跟老共推出嘅個套普選

係我地香港人認同嘅普選

投票先張票又無記認 唔會變廢票喎
係如果你俾人用咗個名先，你再投就變重複，會變廢票

真 掌心雷呢啲 佢話個阿婆自己寫上手心都得

但種票 被投票真係要搞大佢

雲海有講過佢投訴嘅經歷
查過香港好似成幾萬戶公屋係一戶七姓
基本上班狗官唔肯幫你起訴係做唔到嘢
佢地行政上同執法上都做哂嘢

幫屋企廢老取消登記

可以再由呢個方向諗 但都要考慮咩人信得過

同埋咁多個票站 唔容易處理

零成本幫紅藍商家fing錢
【支線任務】入黎了解下google點收廣告費

不要只推,試著說「罷工要加不合作運動」 偏地開花 各自爬山

未簽既幫手簽下 唔一定有用 但唔做一定無

【白官聯署：美國應該停止出口人群管制裝備予香港警察】

感激!

香港人 唔好放棄!
__________________

*8月2 : 公務員罷工集會
*8月5 : 一齊罷工 7區集會
返工放工幫手air drop
停止前線義士受傷被捕

我地要真普選 不要空降假特首

政府只要用系統就可以識別一個地址有幾多選民登記，或者我地要求選舉委員提供數據

立法會議員幫唔幫到手 真心想知

咁同種票&被投票冇關啵 同埋改資料好似已經過咗期

其實呢個申請制度都幾好笑…唔洗地址証明…剩係寄左form就做到選民

你信得過現屆政府咩

提供數據要去到咩程度先唔會暴露私隱而又查到嘢呢

要再諗諗

新登記選民係唔需要地址證明
民賤聯可以幫老人院既老人家登記晒去果條村唔同既公屋單位
避開選舉事務處既一啲搜查同查訊
到投票果日再一車車咁送啲老人家去果個地區投掌心雷

另外選舉事務處其實一直都有查一屋多姓
不過效果有幾大我就唔知

唔知個制度點解會容許

係呀 係好白痴嫁 但當務之急係要諗咗點拆先

查極都係魚毛蝦仔 所以要諗新方法

而同時香港人又接受

[極重要] 全民查閱選民登記冊

針對"比人用咗個名去投票"既解決方法唯有就係投票日最早去投票

有紀錄你個名用咗幾多次啵應該

如果你用先 再俾人用未GG

點玩得過班仆街？
集思廣益

今年開始幫埋雙非種票
呢廿幾萬新力軍唔講得笑

推推 巴打呢個方法都緊要

唔洗發夢嘅日子 巴絲們請去查一查

係有啲煩 但真係要做

比人滅聲真係好容易

咁俾人重複用名驚唔驚

你犯法拉得好快嫁

佢地就唔會有事 博唔過

老實再叫雙普選真係嘥氣
香港要嘅係自治係自己軍隊係獨立

入黎簽左佢 斷popo武器

仲差一萬幾炸

明白 但國家機器都選擇用溫水煮蛙

會唔會係當地人民唔太能夠接利太大改變呢

勇武可能唔洗民意 但獨立我好肯定必須大量民意支持

#我係香港人
#我會參與8月5日三罷
#罷工罷市罷課

如果咁撚樣都可以喺同區投到票就真係冇樣好講

有冇得要求出示身份證正本加住址證明先可以投？

現時制度唔需要 但呢個都可能係可行策略

8月2號集會要夠人多，幫8月5號三罷造勢！

8月2去集會
8月5齊罷工

但只有港獨先出到香港人認同嘅普選
如果冇港獨，都係中共開出一大堆空頭支票，令香港人內部撕裂代住先。佢甜頭越多，香港人越易信以為真

求solution

最終釋放
屌你老母閪

應該要改善下制度 搵議員幫手？

唔知搵立法會議員有冇用

雙普選係第一步。

我知正苦同土共會用盡辦法種票贏選舉，好似馬拉咁，嗰大貪官納吉點樣重劃選區，國陣最後咪俾希望聯盟推翻！

一齊種

但係住址證明好麻煩, 未必個個會想咁麻煩, 之後就唔去投票

所以首先要解決種票&被投票問題

但起碼可以令種票少一堆

唔好呀 你犯法佢拉得好快嫁

佢地犯法就冇事 博唔過呀

用好似過關嘅方法 指紋識別

可唔可以整一張摺埋嘅紙， 而填個人資料就填喺封面， 跟住由嗰度啲人去對身份證資料再放入票箱

依家好多地方都會出賣個人資料 對於某啲人唔難有

咁點算呀，唔會輸畀民賤聯呀嘛

有冇辦法可以阻止到投票當日一車車

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月1日 金融界快閃集會
8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

再唔諗之後就咩都唔洗諗

呢個唔算種票 但都可以諗埋

點會唔記得，尤其係中聯辦買果d員工宿舍，係種票高危點，佢地好多人頭長住係大陸，要借香港地址登記做選民，呢幾年中聯辦買樓情況愈來愈誇張，大家要check選民登記冊先check左呢批先

差佬不會查

黑到

差佬有幾百個藉口唔查，但選舉事務處可以取消選民資格，唔係冇用

情況極度危急, 有何權宜之計?
1. 成立由市民組成的監票隊伍? (嚴密看管票箱、禁止可疑職員/人士偷票/換票/入假票/破壞選票、阻止只出示身分證副本的人士投票/確定身分證照片嘅本人是否吻合)
2. 同「復仇閪」1823專員合作成立專責小組檢舉種票的住宅 + 建制政黨聯合選舉事務處貪污舞弊及種票? (1823+警署+廉政公署)
3. 立法會戰線? 盡快立法要求出示身分證正本方可投票? 立法改革選舉事務處制度?
4. 有無計啊?

啱 點令佢地做嘢係要諗嘅方向嚟

終於有人講尼個問題

3我覺得最有效

睇呢個

85

好亂

pish

1. 查自己選民資料正唔正確 最重要幫屋企人查埋

2. 和理非任何原因唔去遊行 去查冊 搵d一屋幾姓出嚟
[極重要] 聽日開始全民查閱選民登記冊

真係好撚廢，你check到佢有投票，咁點？
佢要投你係咪喺票站一check身分證就拉鳩佢呀？屌你老味

唔係第一次架啦！！！咁比人拎左佢名黎投又可以點！！！！！
而家真係無左本名冊，都可以話太耐trace唔到
反正我就會動用全個家族睇自己有無被登錯記，有就port到佢仆街

幫手做好自己都好緊要

徹查種票應列入第8大訴求

七大訴求

1. 追究警黑勾結警察濫暴
2. 拆除監控燈柱
3. 永久擱置監控評分系統
4. 撤銷社運者控罪
5. 收回暴動定義
6. 撤回送中惡法
7. 徹查選舉種票舞弊
8. 落實雙普選

已經立左法要正本先可以投票架啦

認真咩 未見過新聞嘅

介唔介意搵出嚟？ 我google完見唔到

選民投票須持正本身分證 12月起正式生效

申領選票所需的文件

自2017年12月1日起，任何選民在申領選票時，必須出示其身分證明文件（通常為香港身分證）的正本，或以下指定替代文件：
(a) 有效香港特別行政區（“香港特區”）護照正本；或
(b) 《申請香港身分證收據》正本；或
(c) 有效海員身分證正本；或
(d) 有效簽證身分書正本；或
(e) 證明已向警務人員報告該人的香港身分證已遺失或毀掉的文件（俗稱“警署報失紙”），連同顯示該人姓名及照片的有效護照或相類旅行證件（例如護照（香港特區護照除外）或回鄉證）的正本，以及香港身分證紙張本副本。
詳情請參閱《選舉管理委員會(選舉程序)(立法會)規例》（第541D章）的第50條文本。